用緊netvigator 300M光纖 8月到期 想轉 hkbn

有冇優惠？

搵左你啦